Fazer o game contendo 50 Questões.
Deve sortear de 10 a 20 questões, por partida.
Fazer rank dos usuários.
Criar regras para diversificar o jogo.
(Principios básicos: Imersão, Interação e Envolvimento)
Serios Game
Não pode ter pergunta no código
Rank por partida

Usar refêrencias
Livro, autor, edição e página.


Entrega 12 de setembro.

Temas

1 - Lógica de programacao com C++ -> Grupo Márcio
2 - Estrutura  de Dados - Conceitos -> Grupo WIlton
3 - Programação com Java Orientado a Objetos -> Grupo Alan
4 - Programação com php -> Grupo Hugo
5 - Programação para android -> Grupo André
6 - Linguagem SQL -> Grupo Pablo





